鑊鑊民陣遊行前一日，就有維穩費比錢搞大龍鳳

要搞今日場大龍鳳要比錢ga,點解揀今日搞，因為聽日民陣搞遊行，有股勢力唔想完

佢驚我地聽日唔夠人出嚟
想辣㷫啲和理非出嚟

上面都鬥到七彩

林鄭搞到香港成戰場

sick ball ching

掛名話事果個要強硬但係又無實力硬到底
重唔比對家有位入

混入共旗隊 舉我地旗

大家唱歌太和平，要搞下事，咪何君堯個派

915民陣遊行

如果有日所有真香港人黑衫返晒屋企，或會會有收錢既黑衫填補

由630開始鋪鋪都係咁

又嚟on9權鬥論 不推文 負皮

咁就順水推舟 輸出革命 幫佢燒到上大陸

今次大埔